男朋友失蹤嘅第五日

係我床上面比我屌緊

咁你地發生過乜事？
Whatapps有無藍剔？

聽你描述
你已經自己認定左佢係有心唔覆你了

我都想佢係無意

雙灰剔？

係

去咗偷雞 嫌你煩

識左第二條女囉

Whatapps/Sms慰問下佢
唔好一黎就開波屌佢唔覆你

識左幾耐？可唔可以上去屋企照顧佢/同佢講陪佢睇醫生

算啦，其實你都心知肚明。
一齊咗幾耐？

9個幾月

近一兩個月有冇覺得淡咗

無呀

咁突然

會唔會真係失咗踪。。 佢啲朋友有無搵過佢

個個真係你男朋友?
之前有無試過類似經歷

係咪比狗捉左

Ghosting you

可能佢已失去興趣，my ex treat me the same ，hurt me badly

呢d人唔會變，so佢有前科更加証明he is ghosting you

My experience
佢話要温書，之後一個月ghosting，block you everywhere迫你講分手，之後比你睇佢已有新歡/ return to his ex，我喊左好耐
A good man never treat you this way

分啦

頂唔順鍾意玩失蹤無交帶
要分手又唔講清楚

根本就係等人講分手
好cheap

你哋本身拍咗幾耐呀？

3 months only but still damn hurt coz he is my first love

good luck sis

絲打要自強
唔好衰比啲仆街睇
要活得好過佢！！

haha add oil sis Im already over him

Thank you ar over him already
諗返起都唔明當初做受佢

絲打可唔可以攞你tg傾下計？

俾黑警捉咗

無限loop

我都係咁 幾個禮拜啦不過我諗住等佢 係咪好蠢

個腦裝咩架你地究竟
醒下啦

但佢失縱係有其他原因仲末醒到

咩原因

第二個嚟
人類總是重複相同的錯誤

佢唔肯講 我都廢事逼佢 我話左會等佢

咁繼續慢慢等下啦

咁都要問，溝緊女囉

屌咁多人條仔失蹤 我個個半個月前失蹤8日 8日後揾返我 7日後再失蹤 今日第4日 佢人在美國 block曬我 傷心到瀨屎

我一直個腦幫佢諗左一億個藉口 佢第一次岀返現 係咁道歉 知自己好衰 應成我一世都唔好咁做 點知 哈哈 天堂地獄來回

分手啦

呢啲男人真係狗嚟
你唔再愛我無問題亦都無錯
但點解唔可以直接講分手？

講一句洗死 真係好撚hurt 第一次jm9揾返我真係唔明

聖誕節省返餐飯同禮物，過埋31號會覆返你嫁啦

禮物已送

如果佢又搵返你咁點

直接打電話比佢啦

原諒 鬼叫我鐘意 等感覺上已經唔會揾了

全部我心聲
問下自己仲愛唔愛佢
放得低 就好
放唔低 自己盡左力 個心就舒服好多

佢有無話第一次點解消失呀

讀書壓力。。。

絲打loop左3年
下個更好

嗰個分咗手啦，結果下個都係咁

你慢慢等下

佢消失咗幾耐？

個時放假

有條賤人失蹤左一個月 之後仲搵反我話同ex一齊返
唔好幫佢諗藉口 move on la

原來真係有男人會係咁賤

分手啦屌

我女朋友都失蹤20幾年

連分手都無勇氣講清講楚嘅垃圾
咪鬼要啦

可以唔洗送生日禮物 食大餐 慳返一大筆
醒目仔黎

比人飛左啦on9
識左幾耐？交友app定夜場